呼籲全港學校拒收警員子女就讀！！！

要懲罰這些無良克警的罪行！！！